{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051574",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75824&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주어디에서왔니펜션"
    },
    "text": "松林の下に位置している美しい遊歩道があるペンションです。 ペンション内にはビームプロジェクターがあり、映画鑑賞ができ、屋外でバーベキューを楽しむことができます。 周辺には仏国寺、石窟庵、慶州善徳女王陵などの名所があります。 外国人のお客様向けの送迎サービスも提供されており、観光ツアープログラムもあります。 入室時間は5時から、退室は11時以前となっております。 客室内ではビームプロジェクターを使用でき、バーベキュー施設を利用することもできます。 ただし、天候や季節によって利用が制限されることがあります。 最大定員数を超えて入室することは不可能であり、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの立ち入りはお断りしており、保護者を同伴しない未成年者はご利用いただけません。 もし利用施設を紛失または毀損した場合は利用者の責任があり、火災危険物質(火薬、爆竹など)は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "仏国寺、石窟庵、慶州善徳女王陵などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には何がありますか？",
            "answer": "ビームプロジェクターがあり、映画鑑賞ができ、屋外でバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "外国人のお客様向けのサービスはありますか？",
            "answer": "はい、送迎サービスや観光ツアープログラムなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの立ち入りはお断りしております。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で利用できますか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時から、退室は11時以前となっております。"
        },
        {
            "question": "ビームプロジェクターの利用制限はありますか？",
            "answer": "天候や季節によって利用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用制限はありますか？",
            "answer": "天候や季節によって利用が制限されることがあります。また、最大定員数を超えて入室することは不可能であり、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失または毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質(火薬、爆竹など)は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンに変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには料金が変わることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 430
    }
}